法國cctvb啲劇特別鍾意恥笑利物浦

獌狗不嬲都鍾意單單打打嫁啦

人人都會笑鳩呢隊小醜隊㗎啦

@某on9利迷